+++
title = "再次执行流水线"
Description = "再次执行已运行过的流水线，并查看流水线的执行记录概览。"
weight = 4
+++

再次执行已运行过的流水线，并查看流水线的执行记录。

**操作步骤**

1. 项目成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **流水线**。

2. 在流水线页面，单击要重新执行的 ***流水线名称***。

3. 在流水线详情页面的 **详情信息** 栏，在 **执行记录** 区域，找到要重新执行的 **执行 ID**。

4. 单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **再次执行**。  
   
5. 在 **执行记录** 区域，查看流水线的执行状态，参考[流水线执行状态]({{< relref "project/pipeline/pipelinestatus.md" >}})。

5. 点击 ***执行 ID*** 右侧的![log](/img/log.png)图标，查看从 Jenkins 服务同步过来的执行日志概览。

6. 在 ***执行 ID 日志*** 窗口，查看执行日志概览。流水线上显示每个任务的执行状态，绿色为执行成功的任务，红色为执行失败的任务。日志默认是自动更新的，查看具体日志时：

   - 单击 **查找**，在框中输入关键字，日志会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

   - 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。

   - 单击 **全屏**，全屏查看日志；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。